制你老母作面包

製作唔識打？
麵包唔識打？
簡體字撚係別字
錯咪錯囉 認左佢唔會死架
個個都係鄭太咁死唔認錯真係岩曬去政府做公務員
夠強硬 我中意 屌你

我下次標題用制作面bell先

在APP內開啟

面嘅速成點打的

制度
製作
唔係用錯字咩

一中=面
十中=麵

麵

麪

老娘 詩最唔中意見到人打錯字

麪包

我比人x過好多次
而家都好驚

沙律沙拉呀
冰箱冰格呀果d都好敏感

麵包製作師